<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Blog on Bitácora de Viaje de Oscar Graciano</title>
    <link>https://ograciano.github.io/my_launchx_blog/posts/</link>
    <description>Recent content in Blog on Bitácora de Viaje de Oscar Graciano</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Sun, 24 Feb 2019 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://ograciano.github.io/my_launchx_blog/posts/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Mi ruta de aprendizaje.</title>
      <link>https://ograciano.github.io/my_launchx_blog/posts/post_1/</link>
      <pubDate>Thu, 07 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://ograciano.github.io/my_launchx_blog/posts/post_1/</guid>
      <description>Etapa OnBoarding:   Conocer el lenguage python. Generacion de las katas para el pase a frontend   Comentarios de la etapa:   Me parecio una semana muy enriquecedora debido a las espectativas que tenia del curso las cuales fueron superadas sin lugar a dudad   Etapa FrontEnd:   conocer los lenguajes basicos para el desarollo web como los son html, css y javascript generacion de pagina de pasteleria con html compiar pagina de covid con css generacion de una poquedex con javascript actializacion d la pagina de pasteleria con vuejs implementacion de paginas en produccion con azure   Comentarios de la etapa:   me parecio que toda la informacion proporcionada fue muy al punto, me sirvio para desenpolvar mis conocimientos y reafirmarlos con un framework que no habia trabajado con el como es vue.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La cultura de un Desarrollador de software</title>
      <link>https://ograciano.github.io/my_launchx_blog/posts/intro/</link>
      <pubDate>Mon, 21 Feb 2022 18:16:21 -0600</pubDate>
      
      <guid>https://ograciano.github.io/my_launchx_blog/posts/intro/</guid>
      <description>Buen Dia.
la cultura de un profecional de software se basa en lo siguiete para mi:
 Aprendizaje continuo. Motivacion por generar logros Responsabilidad Puntuaidad Respeto  </description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
